路都就黎封, 仲留係入面等送頭咩

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉